香港人大半生為樓生為樓死

好彩三十歲就供樓，供三十年到六十歲，如果有七十歲命得返十年唔洗供，但仲要交每年會加管理費，